有冇人有興趣一齊拍short horror

23男 正常男仔一個
講明先 我對攝影完全係新手 只係中學讀Art剪過d片
但就好沉迷恐怖短片同鬼片 成日個腦會唸點樣樣拍先可以嚇壞人 又唔會令劇情悶到嘔
以下係小弟對恐怖片、鬼片嘅唸法 唔知大家認唔認同
鬼片越長越唔恐怖
自己覺得泰國鬼片最恐怖 日本最拖劇想訓 港產鬼片最cult 歐美太著重d化妝
鬼片嘅鬼一出現全貌成套鬼片就變到唔恐怖
鬼片最恐怖係個音樂 懸疑氣氛 各種旁敲側擊嘅渲染 製造jump scare前嘅build up

一直都好想試下搵人一齊創作一齊拍幾套short horror
宜家好少香港channel係玩呢d 我可以一路玩一路學
但自己本身都有幾多貨係手 有D想一齊試試

唔知有無攝影拍片大師有興趣 演員方面可以一齊搵 都係希望搵志同道合人試下
有心為上 無錢銀瓜葛 有咩要出錢就互相夾

如果有興趣，歡迎add TG bigjjbb
或者下面討論

巴打啲貨係指劇本？

有興趣寫劇本
可以起吓我底
講故台活躍

屌...jump scare...
你玩lovecraftian我就可能有興趣

jump scare好out好低手

想拍一啲係彩蛋式起雞皮嚇人

即係 15 Second Horror Film ?

樓主係想點short法？ 15秒？3分鐘？

普通題材用恐怖手法拍都幾有趣

有興趣

有興趣做彈出黎嚇人果個